戒酒post

經過一星期由0酒到飲到一心煩就想飲
我要戒酒

太多煩事

唔好離開我地阿

清識飲

話說我覺得日日都有酒精係個人度
唔知點解每日氣呼出黎都好似有酒味咁